\section{Fingerübungen}
\recommended{}{\variablen \verzweigungen}

Bilden Sie das Bild nach (oder denken Sie sich eine eigene Konstellation aus). 
Deklarieren Sie drei Variablen \code{color rechteck, dreieck, kreis;}, welche jeweils die Farben für die entsprechende Form speichern.
Sie können einer Variable mit z.B. \code{rechteck = color(255, 0, 0)} eine Farbe zuweisen. \\
Ändern Sie den Code dann so, dass das Ändern der Variablen sich auf die entsprechenden Formen auswirken. Verwenden Sie hierzu z.B. \code{fill(rechteck)}.

\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.3\linewidth}
	\imagebox{\img/2.png}{.3\linewidth}
\end{center}

\vspace{2em}

Deklarieren Sie dann die Variable \code{boolean kreisZeigen}, welche festlegt, ob der Kreis angezeigt werden soll oder nicht. Erweitern Sie ihren Code entsprechend. \\
Wenn \code{kreisZeigen} auf \code{false} gesetzt wird, soll der Kreis bei erneuter Ausführung verschwinden.

\begin{center}
	\imagebox{\img/3.png}{.3\linewidth}
	\imagebox{\img/4.png}{.3\linewidth}
\end{center}